俾人呃完感情可以點走出

買唔被人呃感情保險
幫到人又幫到自己

呃返其他人

如果有，何樂而不為

好不健康

未揾到target 有機會都想試下

講嚟聽吓，幫你分擔

叫雞

但咁樣心理平衡到

但呃人有代價
就係以後你好難相信人
因為你驚佢會好似你自己咁呃人

隻豬仲係到就得

Learn it as a lesson, a LIFE lesson. Your live is a journey and all you have to do is: put a full stop on this chapter and move on to the next one. 世上所有發生嘅事，都係有原因，假如結果最後唔似預期，你就只有從中學習，然後重新岀發。

點呃法

憎恨佢

I like this

貪人有$，抵死
你諗下你自己咩身鮮蘿白皮！！！

如果你係男，有冇享用佢肉體先

本身真係好憎佢，諗諗吓，憎佢令自己嬲，就算俾我報到仇，人地都don’t fuckin care ，咁做又何必呢

完全冇貪過佢一分一毫

咁樣唔算呃啦
呃左你d乜野？

可能識咗新女

大家有享受架喎